香港kol真係好撚嘔心

其實場仗已經打撚左5個月先黎講
另外嗰個都係5個月黎不停post吃喝玩樂0文宣0資訊
明明佢地喺文宣方面應該最撚有用咩都唔做依加先黎扮心痛
講真佢地依啲港豬代表真係唔應該代表香港 恥與為伍
請大家叫身邊有follow佢地嘅人立即unfollow

佢地無資格做香港嘅kol

呢d臭雞就咪撚理

有講好過無講

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

算啦 遲啲先計

佢出聲都比到佢嘅港豬fans知 影響到

救左中大先呀！

真係好過班偽人 今日咁樣都當無事 真係荷蘭勁

多一個人講就多一把聲，唔好unfo住

搵人輪姦佢再拍片啦屌

rape your mom ah diu nei lomo

不割，有好過無
多一個人多一份力量

係泰國渣撚住個椰青曬住太陽嗌光復香港果啲柒頭最黑人憎

好過無 不割

佢個人弱智
但佢做既事係間接幫手宣傳令其他人知道
所以唔需要理會

我好似知你講邊個

下面個賓妹上兩個禮拜仲見到佢喺荃灣廣場叫元氣外賣
含撚啦

Spoon之前都有出過來
Pumpkinjenn就影埋千両no sushi no life 每次星期日打大仗都係po ootd，唔知去邊撚度玩

遲好過冇 依家唔計得咁多
幾撚嘔心 都有黑警咁嘔心

呢啲時候唔理了

好多女女我都unfollow咗

K你老味ol咩
根本係呢個弱智世代培養咗呢堆乜都唔識淨係識吃喝玩樂既垃圾出黎，一開始幾件圍爐再比錢買like, 靠photoshop,filter同偷人相去搵食
根本而家係時候要撥亂反正，咪撚再follow呢d所謂kol
佢地可以揀返大陸搵食，嗰到最多呢d不務正業既網上主播（正業係做雞）

我見好多嗰啲媽媽KOL仲喺度出啲product嘅post

濕鳩KOL=廣告雜誌

又屌同路人

呢啲咪撚理佢地啦

可能真係宜加先變黃呢

唔好又屌自己人啦

咪撚post 呢d on9

私怨post遲d先清算

推行動post先

我都發覺呢期啲kol突然係呢個時候po下文宣。
就係上面隻G啲相入面其他女咋麻
唔知係咪放監

喺拎光環 都唔止佢一個啦 之後先慢慢清算啦垃圾

G

收皮啦 冇人識佢冇人想知

恥與為伍

恥與為伍 - UNFOLLOW THEM ALL!!

都係先達mk 妹最撚好

又正 ig 又成日po 文宣。又落力去做運動

follow email仲好

who

得屎來姆似樣

WHO?

King Of Liar

又做私怨撚?只要出聲 一律唔割

咁不如光復完先講

故唔到係其他post會見到佢兩個

下下都輪姦 你仲唔係呀sir? 死全家啦你

過左火位

冇人識佢呀

人血饅頭

Emi Wong都好撚正架
以前中意佢d健身資訊，但已經unfol左一排
咁多個月，尋日中大打緊仗
佢po一個"please stay safe" story, 然後繼續po自己d日常、健身產品
好似乜事都冇咁
Wi